美國防長呼籲金正恩克制 表明美軍準備好隨時作戰!

北韓領袖金正恩日前表示，對與美國的無核化談判陷入僵局感到沮喪，又威脅推出新型戰略武器，外界關注平壤會否展示新型洲際彈道導彈，美國國防部長埃斯珀促請金正恩保持克制。

埃斯珀接受霍士新聞訪問時說，美朝繼續向前的最好方法，仍然是就無核化達成政治協議，呼籲金正恩及他的團隊重返談判桌。

不過埃斯珀同時表示，美軍準備好隨時作戰，又說美國擁有南韓及其他盟友，有信心能夠阻止北韓的壞行為。

睇錯做美國隊長